法國波台得獌連球迷醉識波

乜都話反曼既人係無中生有 明明曼連迷就好似藍絲咁 得少數 反曼就好似黃絲 起碼8成球迷都唔憎你49000架啦 仲好似撐黑警咁盲撐隊垃圾波

利申：20年魚拉特忠粉

都憎先岩